比人捉左返大陸既勇武會點？

希望唔會比人活生生打死

活活俾人打死係最舒服了 我諗唔到返到大陸仲有咩比活活打死更直接

女既會成為國安同共匪既肉便器 玩厭左就活摘器官
男嘅就直接活摘器官

有人係警察宿舍比人推落樓都話無可疑，就知道幾咁恐怖

太恐怖

捉你去武漢

然而仲有命活係香港既人們依然繼續相信住和平理性非暴力既抗爭會帶來改變

國安

肺炎實驗